男人除左鍾意左第二個，仲有乜原因會主動分手？

如題

屌厭左

十個有十個拍拖咗之後一年或者再多啲
正常都會淡咗
荷爾蒙分泌問題

可能覺得你嘅缺點佢真係無辦法再忍受落去？又或者感情淡咗搵唔到繼續落去嘅理由？

煩 覺得你幼稚
覺得感情永遠得自己一個人維繫好攰

中共

戴咗帽

其實除左淡左同鍾意左第個
男人係咪好少會講分手

失望啦

你好撚煩

政見真係即飛

淡左應該都可以拖下，拖到條女主動講

冇

收皮啦屌你老母死gay佬

想阻你幾分鐘聽一首歌...

相處落發覺唔夾 無想像中咁愛
接受唔到性格
淡左 唔愛
識左另一個有新鮮感
唔想拍拖 想享受下自己一個 做咩就做咩

我諗大多數係呢d

仲有覺得結唔到婚 將來對住你成世做唔到

控制慾太強，頂唔順

即係因了解而收皮啦

老母唔俾

女人都會啦

覺得你吊兒郎噹。想搵個好d有成熟d既人

我就係例子

大把原因啦

好蠢好煩好唔成熟 ， 好似湊小朋友咁咩都唔識做，娶個工人姐姐 都識做家務呀

港女一半都麻撚煩

倡係想搵人照顧佢。唔係想照顧人

但其實你另一半可能都忍緊你嘅脾氣你嘅缺點
人往往淨係睇到自己嘅付出
睇唔到對方嘅努力

藍絲、紅絲、港豬

去到fd結曬婚但感覺自己條女不是結婚對象既時候

唔鍾意第一個

因誤會而結合，因了解而分開

如果我做朋友婚禮既兄弟，條女都嬲，條女係咪都係唔成熟

性方面唔夾又唔想搵sp

性格唔夾但性生活夾，係咪可轉做sp

如果你連幻想結婚都唔開心
快啲分啦

遇到愛既人你恨不得聽日就結

淡咗
對你嘅愛唔夠去包容你缺點

可以做housemate

嬲咩野？

女方家人，婆媳關係
經濟問題
工作煩惱唔想再有其他野浪費時間
其實自己毒撚一個更開心

同姐妹有接觸，呷醋

叫佢煩少陣當幫忙

呢個世界一係男一係女 除非唔同人接觸啫 朋友結婚一世人一次點都幫 佢同你朋友好唔熟？點解佢會咁冇安全感？

佢好少朋友，又未有朋友結婚，又可能俾cctvb 結婚入面d兄弟姐妹互生感情劇情太多掛

遇到牛肺西

知自己就黎死 諗住鬧走佢 唔想佢見倒我死傷心 亦唔想佢照顧我身後事 我唔想身邊人因為我死要辛苦咗佢

利申：暴斃之前鬧走佢 但佢唔肯走 結果我都救得醒 但佢照顧我都辛苦 我始終覺得唔舒服

結論：如果我再死 我都會用同樣策略

咁講佢都係單純天真左啲試下開導下佢

性格不合sorry呢句萬用

以前細個覺得性格可以慢慢磨合，愈大愈覺得係睇接受能力

寫過 （SL人UT） 喺屎忽